金門豬瘟，台灣警察：撲殺現場非防疫人員！

呢張圖係金門防豬瘟指引，當中最觸目係Highlight部份 睇黎現場食花生都難逃一劫呢

同「格殺勿論」有乜分別?
估計應該係寫「嚴格隔離疫區現場，無防護裝備人員」

撲救啊叻唔切

Biohazard?

食個花生啫都要畀人撲殺再就地焚化

撲殺現場 非防疫人員、車輛 管制

真防疫

咩叫撲殺現場，都唔通順

反正都撲殺開

應該係管制

或者驅散？